[突發] LIN頭隔離有粒野

成個月啦好驚,開頭以為係蚊咬屌點知咁耐都唔散,表面睇唔倒,要按一按先摸倒,有冇醫學界巴絲解構下

巴定絲

巴

係咪第二粒lin 呀？

仲唔去踢波

捽甩埋真果粒點算

圖都冇張就咁講兩句
你當連登仔真係神醫呀？

表面睇唔倒呀 想我劏開影咩

硬塊